唔好再講咩送頭，只有濫捕

而家live 仲話咩送頭，on99，根本而家捉你唔需要證據，希望各位小心

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇